［集思廣益］藍牙耳機買邊隻好？

是咁的～ 情人節諗住送個藍牙耳機俾女朋友
原本我哋都用開Airpod 但係佢有時帶到痛
想買個隻俾佢 又唔知邊隻好

巴大有冇推介～ p.s. 佢話唔要柒款

Sennheiser

beo play e8 pink

QCY T1

Sabbat X12 Pro
當兩人都想要使用耳機，但想聽不一樣的音樂時，Sabbat X12 pro的兩支耳機可分別連接兩支手機，可以達成一副耳機兩人使用了

出左隻t1s 有蓋